點解波衫number同球員名要印係後面

而唔印係前面？

前面有面

前面直接見到個樣仲要靠number認人

嗰次咪分唔到張伯倫同基比斯囉

波褲 number 咪係前面